[Switch] 集合啦！動物森友會｜動物之森討論區(259)｜玩動森學Arts

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post爆字數唔方便可以留言叫巴絲幫手post置頂)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

我真係接受唔到有人唔識落秘密沙灘

大家見唔撚見到條矛尾魚, 哇屌細到我搵左陣先見到佢

Good Morning~

昆蟲啲擺設抵玩好多

震震全球

我反而好奇點解你地知佢問緊點樣落去
我睇完都唔知佢想問咩其實
可以我先入為主 以為係人都識落去

驚到打錯字

又mean

貼多次我條旗魚

擔梯落去都懶

我唔知
明明其他地方都識上識落

早晨今朝買左幅畫 好彩係真的
我想問如果係假 博物館係咪會發現到？？
狐狸個樣好奸

呀哥咁聰明梗係識

但買前又冇貨睇
好易買到假貨

下次置頂又要加Q&A

如果你好似呀哥咁聰明就唔會比狐狸呃

屌我搵定攻略先

扮工留名

釣到Pike同Sturgeon

我要靠自己分

呀四is watching you

留名待笑

早晨

呀四食得架

終於見到狐利⋯但佢係島上行黎行去
第一次問佢賣常見的名畫498000⋯
第二次問佢賣同一幅畫4980
想入佢隻船又入唔到無得睇咩樣
唔知買唔買好

送比你

等你開隻大吉比我

早呀

但買完先有得睇
如果係假 唔知可唔可以退錢呢

今朝有見到

我就唔買了，一定假

有冇人個島叫 宇吾宇島
你隻皮猴黎咗我到

唔是我 我同事架

買4000幾啫
任務道具嚟

點解5000蚊你都要掙扎

4980咋
捉幾隻蟲都有啦

我4980買左，係真野，跟住博物館加建

之後上船有得放大睇嫁

原來可以入去船睇樣？我唔知tim

咁搞笑

你自己走過去人地度同人地隻野傾計

我真心唔知 但好彩係買到真的

我都有皇蛾, 但我鍾意魚多過昆蟲

你地真係好窮咁喎
五千蚊都諗咁耐差狸克好多？

夠我食幾日

宜家邊屌邊整

我就唔買了

開波god

幾時先可以上船睇
但有巴打話呢個價係真貨？
每次問佢都唔一樣架？

下 一分鐘冇左啦

我冇同人地啲動物傾過計啊 傾都搵隻靚啲架啦

我想笑一定係拎左人地隻野
唔記得

好好奇係咪次次問佢都唔同價/真隻隨機咁？

唔計最後個筆
都要俾多二百萬先有地下室
雖然我勉強俾得起

今次係固定

立囝

岩岩見498000嚇一嚇⋯
點知再同佢講又改左睇下大家咩情況嘛

五千蚊種棵錢樹都有啦

我嗰幅係Vitruvian Man
唔想捐啊頂

yes

見到個吾字就嬲

你google下 固定劇情黎

唔捐可能繼續唔到劇情

早 子瑜巴

大户，我淨係種100 每次300好知足

啲畫應該會再出現？

劇情嚟架巴打！
之後博物館會upgrade

會唔會嗰個人黎過我個島 定我去過佢個島先會黎我到

我都試過我去個frd個島玩，明明同人講過d乜，佢就過咗我到住

SOR..是我低能

應該會吧 有冇巴打可以試下將今日幅畫銷毀 睇下狐狸會唔會再黎

多謝你解答，不過我假膠

任務果幅銷毀左應該要王子了

你有無2p玩

想睇

因為個個位係俾聰明人落去幽會

FF唔示範?

呢邊平時都有幾個pad撚

睇星靚位黎

搵畫大賽

唔該巴打
4980買左啦好在無係一開始個價買～4十幾萬一幅會好肉赤

上個post張圖太低清
我要搵呢張櫈先岩

早講嘛
已捐

我間半山大宅後沙灘，一玩見到隻船
我個巨石陣風景位黎嫁

求救 副畫唔見左

好少上嚟
遲仔都買咗game

做咩
上個post啲人認錯左做圓木果舊？

佢兩個option都係唔買
你唔會用佢原先個價買到畫

佢2個選擇都係減價

一朝早就考驗我得果雞碎咁多嘅忍耐力

隻狐狸第一次問話49萬賣畫
話太貴就變4千9
好奸

灌木要1400蚊先得5粒
好貴

我想用原價買但狐狸唔比善良的狐

咪撚新手啦！！
識種一定種一蚊

HAPPY FRIDAY
聽日放假

灌木總覺得好難用
一諗起過夏天又會冇花就冇晒mood種

點解上唔到船
好怕假
搵唔到npc

你種到一蚊我切

差勁多個0

LM

呢個係藤制嗰隻?

係
我本身都覺得唔似
呢個有腰
圓木無腰

好Cute

岩曬情侶

怕假真係過份左五千咋

lm 睇爆

係啊

有然然終於唔洗問人乞玫瑰種子

偷情聖地

呃...我係自己一個人睇星........................

聽日試下先

無個陣咪又係要求

不過上個post張圖係曚嘅

隻game有人體模型

想同你依泣

咁驚嚇

裝飾都靚過佢

岩岩每隻色買左50粒, 夠做啦下嘛

我有15個骨骼標本

我atm冇呢隻野賣

你岩

夏天要轉

俾個你？

一陣搞錯基因，配種紅定原紅
2代白，你就要黑洞

今日係幸運日

1st綠菊 + 3rd藍玫瑰

應該係DIY可能要搵下邊隻動物屋企有

上市了

應該唔會有人想學雪橇掛

冇白色 藍色岩唔岩

我差藍玫瑰就齊

冇啊 但我尋日開過島 我搵到島主 佢黎過我到賣菜
以後個島啲動物醜嘅唔準黎

夠4棵鋪成一個菱型就開始生產線了

黎姐？唔係住？

黎住

寄左比你

下

為左你特登開Game搵

咁姐係你自己on9邀左佢喇

好似之前BW都試過無啦啦有野黎住
所以我唔會比我個島有吉地

有得買㗎
我之前射氣球射咗好多藤編系列
不過張櫈無你要隻色

感謝蟹絲錫啖先

我睇上個post以為係另一隻色

係人地黎我個島賣菜 我都冇見過佢啲動物 今日見到佢已經執緊屋

你又做咩留塊吉地比人買

衰On9

留名

唔好提
咁耐無人認過佢個島叫麻糬島

所以要盡快爆哂十隻動物

慘
係咪你空左島無去搵 之後比隻人地島咁岩又走既你

係咪DIY嚟？

新手留名學art

唔係
商店野

咁撚神奇好彩冇空地比人入

嗰陣見到你搵人嗰陣我笑咗 冇諗過會發生係自己身上
但我冇喺連登開島 易啲搵番島主

啫係藤全部都可以買
可唔可以摸下

nplm

屌你老母

我諗應該可以改色

重未有人認呀 而家隻張瑜重喺我度

仲有無同你講佢ex

佢重未叫走？

琴日手多較完時間，upgrade完博物館set番正常之後又無得參加地球日event，又唔見狐狸，可以點先改得番？

可代工 不過要訓

差「針」板起廚房

手多

Molamola

重未走

完了吧

就爆喇就爆喇

幫你唔到好哋哋較咩時間

抵撚死

啱啱手多插左我自己兩刀，而家流緊血
點算

熱烈地彈琴熱烈地唱

沖涼房

佢得入黎時講 之後失憶咁住喺度

[member右邊浴室[/member]

有啲賣咗下面有咩想要睇下我再寄俾你

佢扮失憶

咁耐得隻4月走左
早個日有隻鷹叫走 都未到張瑜叫

照顧失憶人士要好多時間

插多三刀
死快啲

Good idea!

新手留名

日文仔好似證實o左TT 係會trigger唔到event，要實時過一日先得
而且好似話update o左大頭菜 pattern，TT 完個pattern 係完全random冇得再估

終於有然然

其實你地唔知點TT先可以無事就唔好學人TT啦
成日柒左又走黎問
知唔知醜

想問下
島民寄信俾你地 有冇人會回信 回信又會寫啲乜
收第一封嗰陣覺得幾得意 回咗信但switch打字真係好on9
後尾日日都有信懶得回

無回我係一個負心漢

回個閱字比佢地

Ophelia / sir john everett millais

沖涼房！！
成日入動物d屋見到有都好想要

叫佢問返任記
係度求救冇用既
只會被人插多N刀

可能連幅畫佢都可以食咗再屙返岀嚟

真心嘅？
回咗信有交流好似好啲咁

睇對象回

佢地收到回信有冇再寄返比你？

有
打thx

開頭會回Noted with thanks
而家都懶回 太多

差咁遠

好似唔一定回

次次都瘋狂a制無睇清楚佢寫咩

冇計，整標本個個蟲大哥黎，魚司唔識整，所以會見到魚變細昆蟲變大

以前玩太多日文驚既習慣?

偏心撚

從來冇回

我試過係我去人個島玩，我好肯定我冇邀過佢，因為佢好撚樣衰。點知過咗好撚多日後，我有多塊空地，嗰隻嘢就話喺我frd個島到過咗嚟住

回都係講啲九唔搭八嘅野

要？

佢話我封野好精簡但好Warm串鳩我

大頭菜533.....

無貨

我係唔覆一,兩隻喳

係咪大家第二日都有然然啦
今日賣杜鵑 柊樹 玫瑰 菊花

呢d details位真係好抵死

有然然
玫瑰變咗波斯菊

如果有島式廚房我都想買

我星期二TT過，比人上黎賣大頭菜
結果今日先開始有地球日活動

讀過 無白費
我真心唔識

你鐘意啦 我記得先搵你

我都係今日有喎
有玫瑰，波斯菊

寄到

ver1.2.0以降の状態で博物館でフータと会話
つねきちは、ver1.2.0以降のアップデートを行った後に、博物館のフータに話しかけて美術展を開くと相談を受けなければ島に出ません。また、インターネットで時間をあわせていないと、フータから相談が来ないので注意しましょう。

要trigger 館長同奸商，要同internet 真實時間一樣先得
TT bye bye

收皮啦

而家呢度興大大聲TT?

試左！！work
多謝星月

賣老公的小蘋果

粉紅色山茶花花苗買完之後喺個袋到會顯示係紅色山茶花花苗，但種落地之後掘返岀嚟又會變返粉紅色幼苗

屌你搞到我要種完落地掘返岀嚟睇自己種咗咩色

Figma既桌上美術館系列好正

喂呀，我見個個係交易post求我開島比佢地賣咋

山茶依家種黎做乜

灌木係咪過完地球日event就無？
洗唔洗大量入定貨

你無咗嗰個價可以唔開

好心你地唔好答啲TT撚問題
佢地咁撚醒識TT洗鬼我幫？
同埋你幫得一個就會越黎越多人黎問TT野
你地係咪想鼓勵TT呀？
唔係就唔好懶醒衝出黎答啦

咁你番去交易post拎光環啦

依到講TT 博屌咩

呢個post唔預人公開討論TT
所以唔好期望有人答到你TT果堆問題

咁又點呀？
路人求你去打劫你又去架？

禁到手軟啦咁

唔洗

咁mean嫁你地

好野 平時比你訓練到聽教聽話?

我要博物館有人類化石呀

這是眼

我都買左啊 博物館話加解但佢無變裝修個樣係都咪都得左但我入唔到賊船睇

得我strong hold

TT番去做精蟲啦

星期5喇親

我都好想整俾你但我冇

唔T囉上次搞到好晏

性格西 唔好要

work就好

地下室個筆係咪唔洗還都無得再擴

樹叢應該係最靚圍欄top3

Check mail box

最難量產top1

滯銷的老公

我上次都唔識整隻動物要既野,
但隻動物即拎左張DIY卡出黎比我學

啊屌得杜鵑開咋？？？？？

佢冇淨係叫我考慮清楚整唔整比佢

你揀沒錯會送張DIY比你

jj 插地 跪求
今日駱駝係 雲上 地板 既巴絲打 可以比我入黎買一買

你唔可以寵壞佢，唔整！

我都冇還我追post見到，還完淨係每日免費裝修姐

長知識了

做乜撚
Btw tg call我做咩

啱啱試左！收左啦

佢比左我啦！！

撳錯

好今晚返屋企搞 thanks 巴

點解入唔到畫廊商人狐利隻船到

想問下灌木林會唔會好似樹咁 放太埋會種唔到？

唔得 潤b係要寵到佢上天

唔會
1格崖邊都種到

個身爆左？

未爆....

ok

定買左起身

又王子

老獅教緊木製雙人床
開咗朋友島

金剛棒

你係咪2p？我用2p都買唔到
1P先得

貴價蟲Nerf詳細資料

人魚pk了

新買的 pro con 要check d 咩？
想買多隻

之前買嗰隻見 connect 到就當應該冇事

thx
已寄翻錢

有無飄

想問可唔可以代買沖涼房

第一件藝術品係咪大家都唔同？

我係沉沒畫

咦 我鳩搵番黎既莫妮卡同彼得 原來咁高排名
出左去兩三次見佢靚仔就叫

恭喜抱得潤B歸

唔識睇，係咪spawn rate?

Mona Lisa

得一個 但我可以幫手atm買
俾番錢我就得 11萬一個

我冇上一日 係咪miss左d咩

咁唔還住lu 有多餘先還

我嗰度有隻口罩青蛙要搬走，有冇人想收留佢啊

其實都幾可愛，不過細妹唔鍾意

咁問點樣上山呢

冇問題, 但係我要今晚先on到
加左好友先?

梯

蟹蟹會咬人

覺得佢好符合而家嘅疫情

今日然然係公廁

其他人有咩畫？

我本身極度憎佢
因為呢隻係硬食

點知我見到佢會靜靜地睇書研究花
仲日日幫我淋花
夜晚自己一個唱歌

之後就好鐘意佢
性格好好

同埋feel到佢都係毒撚嚟㗎。。。突然有啲唔捨得

Vitruvian Man

我要一個，寄咗錢比你，thx.

幾個婦女喺田執嘢嗰一幅

以前讀art學過不過唔記得曬

做咩

直接捐咗 唔記得咗個名

係呀，毒撚性格嚟㗎佢好好仔但係唔識表達，成日喺屋企。。。但係你細心啲留意吓佢，佢又會幫你淋花又會追住啲蟲嚟研究

琴日見佢同我講再見，好sad

咁快手

音音 洋風墓碑講座
有冇人黎幫我淋玫瑰

昨晚兩個花王 效果拔群

6點幾鐘未瞓醒懵下懵下就捐咗

屌 我都係
玩驚就真係玩驚 完全缺少左去學野既心態
下個我要學下野

Les Gleanuses Salon？

我都係喎
博物館開返可以睇到既

你加密少左

光線但冇display出嚟就捐左

梵高向日葵

已寄

想問下會唔會仲有人可以夾family plan~~
想要兩個位 麻煩曬

星夜

新手初試交換post
Btw 今日射左波 可以全日做島民

你岀去開post搵易d

晏睡早起？

村民同我講見到船 我搵唔到既

加密5次

係 點解你可以up到個名出嚟

知道啦 大人

你搵到npc就得，上唔到船嫁今日

常見的名畫
樣都無睇到就捐左

我滿咗10隻仲有冇得叫佢黎住

期待博物館升級
又要炒股搵錢買藝術品

光線

琴日有人話博物館擴建要多啲位 但阿哥無講wo

我仲未搵到條友買畫

我想問下點寄錢

流料！

走甩狐狸

機場

睇宣傳片數過格仔都係7格

下 又要炒股搵錢？

去機場寄明信片
可以夾禮物
本身要分好袋錢出嚟

點解咁都比人負皮左

第二朵藍玫瑰 出世喇
另外執到兩粒大星

搵妹咁搵阿

一落機就寄到

尋日係王妃度許左好多願但斷線斷到無哂

有冇咁無聊

Thanks

陳伯老練

仲唔溫書

我又嚟

我係走下角近船碼頭位置 但係佢隻賊船位於我個島既隱藏沙灘到

珍珠耳環

佢自己數錯

同妹妹一樣
搵過一兩次無，然後整整下野突然喺樹度行出嚟，嚇死街坊

我個隻係廣場npc位
唔洗搵都見到

陰濕的狐狸

都話你會有大星

藝術品貴野黎

音音 洋風墓碑講座
然然 百合 菊花 白粉杜鵑 黃橙桂花
商店 三色堇 銀蓮花 波斯菊 書

幫我淋 有紫玫瑰既花田就得

我估係相對嘅機率

我一開game就見到佢隻船，破壞我個景

我都係

咁高興

勁多黑煙，污染我個島啲空氣

我未見到船想睇下咩樣

係

你開朋友code島俾我上 要見面先得

隱藏沙灘位

唔想光顧都被迫要

I am not a 窿

Paintings/Statues guide

上線啦

我本身個位放巨石陣又阻住我上船
屌

美玲

我尋日更新後都冇同館長講野，要遲多日

平時放巨石陣，等佢嚟左先收起囉

狗衝啦 仲諗

有幾貴？
一千萬一份？

唔郁粒菇果陣係咪隻人仔都唔郁就代表 pro con 冇事

可唔可以加fd？

cls又有guide

有

博物館要點升級?

我仲諗緊佢講緊乜

尋日更新完同館長講野佢會提及之後放藝術品
今日搵狐狸買藝術品交比館長就會話聽日升級

要，趕走隻柒ge 再刷狼算

點解你隻胡拉拉間屋咁正常
我果隻間屋好似落左濕地公園咁

呢幾日冇時間追post, 想問下, 灌木要點種? 定係冇特殊色?
另外, d畫點分真假? 有咩影響?

好正 我都想要

系統屋 我個隻都係咁既屋

我果隻都係
有水氹係屋企

頭5隻島民固定傢俬嚟

我想要, 仲有冇?

開左島掛機，好心人可以黎淋花

學習玩驚睇字幕 : PASS
學習更多diy : PASS
學習蘿蔔期數 : PASS
學習風水擺設 : PASS
學習花guide : PASS
學習art guide : FAIL

你有未啊
寄俾你？

我沖杯咖啡黎 之後碌出去睇醫生

今日第一日賣畫係咪都會出假野

未見過 你唔會寄到俾我

睇緊twitch有個女主播刷緊呢隻

刷啦望

上面咪有link教點分

掛機係咪要開住畫面，退出到加fd code介面都唔得架？

好似又冇，只係有時覺得㩒制掘石果陣有少少delay

掘唔晒8下

射波

有人靠動物搬屋執到呂游家具

岀介面ok

冇位 加我係刷動物黑洞

唔會
因為劇情需要 一定真

射足佢2日

今日又係無靚衫買

之前貼過出黎

我都想射

見唔到

渣架

係時候研究邊隻動物間屋有好野再搵佢做condom

從小photo hunt能力不合格

你係夜訓

真係多左好多人拎switch出街玩

返工玩唔到 唯有爭取時間搭車玩

岩岩我刷果時仲可以有2隻柒野重覆出現

咁早醒既我繼續訓先

射啦 唔好諗

我番工都照玩

我都嚟，感謝

Coldplay

豬

我呢2晚都過3點
3點個音樂好恐怖

放飯拿拿聲食埋個飯就拎黎玩

火腿就本身就係豬

我都係咁

原來狐利係同路人

想學
會帶啲手信黎

我都想學 加fd定公開場

比我咬啖

上次係車玩隔離個c9係咁望住哂

coming

我都試過
又成日出中毒色
之後刷過一轉成20張都唔想要

我琴日2點瞓左

佢跑得快喎

叫你今晚去摸佢個妹

唔知

玩呢隻game 養成早睡早起

岩岩講起佢就病左 好慘

好似係 你可以去校正嗰度試下望

真唔比佢食

不入虎穴

應該點寄比你...加左fc 係咪要見到一次先寄到

弱者 我今日強勢

早睡?
只有遲睡早起

佢拎黑雨傘

唔知點解 我啲動物好健康 得一隻病過

自制朋友毒撚

隻狐狸又喺屋企門口等我
驚死揾佢唔到咁

隔離個啲同類嚟

好想要奇拉拉

佢成日踩中陷阱
快都冇用

係要見一次 你用code開朋友島俾我上一上島先

唔食藥都唔會病死
健康過你同我

之前聽個ching 講試過搭車玩緊
隔離個呀媽問佢可唔可以借俾個細佬玩一陣

今日我都有隻病咗 拎藥畀佢會送返野畀你

推慢左
過氣喇

已經病左兩隻
不過另一隻好7 抵佢病

咁可唔可以借個仔返屋企打一陣

不要再說了可能今日唔係我呢

佢比左蛋白粉我 但唔覺佢係gym撚

借完會唔會鳩跑踩鳩爛哂啲花

就係佢偷左屋入面d大頭菜

我以為你專收河馬 唔會怕動物柒

等緊入場

陷阱達人

好難講架

乜你咁暴力既咩

點解可以咁可愛

震震下

終於買咗畫

我嗰幅叫『三個女人彎腰執野』

thanks

想學整陷阱
但等極村民都唔教

慢左我其實好開心太快想J post都j唔到
去一去人地個島多左十頁痴撚線

六腳獸

夜晚有妹開始d post勁快

人形蜈蚣

點上船架？

我試過趕走隻8爪魚，之後執到載人太空船

動物人氣排行:

法老貓真係好正

個個都走嚟同我講摔角鴉病左要食藥
我心諗關我咩事
幾時病死
^_^

有無巴打有花園長椅diy可以幫手整

藍玫瑰真係好難種

好暴力咩
好正喎

做咩咁多人鄰居都病既

我見過個fd隻星座撚動物搬走 執到其他星座傢私 好正

我都係返工撚表示聽日可以盡情玩

好似起咗地先會外島出動物

去過武漢

我以為自己部機爆mon

啱啱擦到章立娜，唔覺佢有咩特別，skip左

一定會 會係咁鳩跑

雷姆咁值錢架我想要既反而唔值錢

我想講 我而加一隻河馬都冇
D 7頭唔走

係囉個樣好似用咗美圖臭臭咁

下 個個ching真係借左俾佢？

其實點解章魚丸會係S+?

你哋唔使訓嫁？

而家成地星

原來個數字係指價錢

我覺得佢幾可愛喎
點解話佢7

佢地應該唔使瞓
日落更駁日出更

想問有冇tg group??新手岩岩買

鄧你啲小朋友慘 如果到時生既話

動森野味市場

我都有隻唔明有咩特別到s

絲打食得仲偏過我

無

隻莫妮卡日撚日做尖
都唔明咩S+

執左朱黎既雙魚燈

我唔會咁對自己小朋友

較左鬧鐘
咦差王子咋喎

我認我係架

係咪被人教壞咗咋
我個隻又唔會

每級各有一隻

個個人口味都好唔同A-S+都有好多隻唔知咩吸引力

好似係佢開始先

佢好可愛喎我開島就係佢
佢之前想走
我留佢

屌 我都係

過黎學順便買面膜

咁咪好囉，我得隻S+同b咋

弱撚智

有啲唔係S＋既間屋反而好有特色

我有2S+ 3S 1A 2B

行偶像路線，GYM同YOGA都成日做啦(已決定成永久島民)

我都係開島係佢
當初唔識玩冇理
唔係我一定唔要佢

我終於有第一粒金牛

我有小潤, 原本咁貴...

因為原型係婆婆

屌

好似樣

握手！
今晚盡情玩夜啲

好鐘意a隻獨角獸間屋

而家收到 係咪 唔該哂巴打

呢個都係考慮因素之一，啲要求只會有升無降，越黎越難擦角色

整容過度

艾栗絲勁可愛
不過佢走我唔會留因為想洗走頭5隻啲簡陋屋

做咩伏我

其實load game 大概要幾耐
例如入game 退game我都要等半分鐘係咪正常

一陣過嚟啊

eye mon hi

佢黎過露營，但外型唔鐘意咩裝修咁西利

唔怪得 我隻冰莎係垃圾屋 唔係冰屋
好彩毛啦啦佢走左 只係黎左幾日

LM希望一開驚小芽話搬

全星座diy

做多少少野開驚
希望走頭四隻

早

尋日為左趕走隻老鼠 時間旅人左幾日 再返返去正常時間 明明今日應該會有隻狐狸 但係無左 係米要慢慢等返佢返黎？尋日轉去今日個陣西施惠有話會有 但係返返去正常時間就無左

咁遲

做咩今日咁多TT on9仔

生日快樂

其實我都喺想頭4走

你m?
咁既post都出得

1. 米你老母
2. tt得你就要承擔返個風險

幾時先可以見到你2點起身 生日都瞓唔到2點

巴打快d走，襯冇乜人睇到

好好彩 走左第一隻gym撚 亞星

咁好彩

開機去到玩得 我要3分鐘

生日快樂 早晨

終於儲齊切菜板&鑄鐵木矮櫃

cls

呢到唔講tt tt完冇人幫到你

無動物走阿

見到tt我通常都唔岀聲，但米米米米佢老母咩。

今日風向係自爆tt

仲有無人要切菜板diy，可能就完

press A
沖杯熱茶
啱啱好

無呀我都

再瞓過啦

果陣岩岩後悔緊 第十隻邀左李可
跟住第日亞星話要去搵強敵
即刻放佢走

但而家重未等到第二隻走
全部動物都會同佢講野 送野
冇打佢地

早晨！！

好想換動物, 仲未有人走

有 黎緊

想問下有冇人有白/黑燈柱
我用綠色交換得唔得
綠色好唔襯個白色火車站

我搬咗小芽上山頂隔離

S級好多都刷到但無要

我隻雷姆係狸克質比我,
唔樣衰, 但唔覺佢有咩值得排咁高位

我想換大吉

關唔關佢地送d diy事？
我個島排名低果啲成日送垃圾diy

係啊 sorry

小芽：我死都唔搬

我都開住唔緊要

我有啲後悔搬咗佢上山頂
佢想同我講走都難我好少上去

可能係性格，有d人唔貪樣淨係揀性格

原來要咁耐
我以為部機滿咗要買記憶卡

我有黑色

我都想去刷下動物

快啲走呀佢

係咪唔同佢講野幾日就會搬走
想等村民自己走再去外島刷貓

你點知的

小芽好可愛喎！成舊午餐肉咁

4980買咗畫

啱，所以高range唔鐘意都係無用

我仲有第10間屋未買 諗緊刷定等露營算

補返個FULL LIST
大圖自己CHECK

應該無分别,S+都係送垃圾

洗唔洗幫你收左隻大吉先

巴打換埋比等得唔得 我都係綠色

可以同我換？？

jj 插地 跪求
今日駱駝係 雲上 地板既巴絲打 可以比我入黎買一買

重酬 !!!

好似係我問題嚟用sd卡都係慢

你點收

ok啊 等我一陣

amiibo

滿心諗住第六隻露營地應該係柒野 今朝一打開係傑克

唔同佢講嘢咪得

佢有斜視同埋佢喺我第一隻搵嘅動物
戈陣唔知有咩可愛動物見佢正常就要咗

生日快樂呀眼絲

有無咩駱駝地板壁紙可以換
我多左張雲上地板

平時收工最快9點半先有得玩
為左個活動本來較左+6時區都專登轉返+8

每日得返半個鐘做買賣

我黎緊

唔識

排名得淡笑 最緊要自己鐘意

可唔可以比我呀巴打

我有科技地板 草地 呀 嗰d
我帶比你揀一個？

add me

starry night

我果陣岩岩玩 上黎見到啲人成日貼啲柒動物出黎
搞到一見到啲正常樣就邀哂
而家重有縫縫 阿栗 呢啲普通野

今日準備刷動物

想問空地係咪聽日5點先有人佔定係會會無啦啦比人霸咗

生日快樂 係唔係要開p了？

我d動物都未走

我已經忍唔住amiibo

有啲似Turner嘅the slave ship

Happy birthday

我都喺好彩第5同6都遇到雷姆同娃娃

更新完可以較返架啦~~

利申: 莫斯科時間

又刷？

留名睇直播

上次收唔到隻大吉

依家仲諗緊再趕唔趕多隻
但暫時都鍾意佢地

想睇你轉完圈肥婆跟住轉圈

你做咩蝦肥婆

隻鱷魚今日走 我又未齊10隻

大吉好cute 好岩你個島

Termeraire J.M.W. Turner

Happy~~ Birthday~~!!

大吉 同OoO兔

我係小潤

個個都識art

我朋友個島有哂呢2隻 好得意又帶啲恐怖

我睇佢轉圈都叫蝦佢咩

癲

賣飛佛之一

我頭先唔小心係商店賣咗狐狸賣比嘅第一幅畫咁我以後咪無得升級商店，有無人可以救我

聽kk唱生日歌
原來會見到動物嘅生日祝福

happy bday

比佢睇我個島

送DIY係跟性格 同性格一樣

下次幫襯過囉

..........................................................

加咗 字頭
巴打你開島? 我得三枝現貨

對上自己走果隻都起碼兩個禮拜

三期(225)

真心正

白貂を抱く貴婦人

幅畫比左貓頭鷹就代表係真野?

今日章魚丸走 秒留

我留左句hb 比2p，但佢已經miss左 kk生日會

我個島現在夜晚時間有妺
求400以上放菜

第一幅畫一定係真

係 好似貓頭鷹同狸貓都淨係收真野

多你20

根本隻貓頭鷹都唔識分

咁應該點玩

牛屋出面恐怖啲

day1全真，你第日試下比假

好奇最後果筆係咪無人會還

連登巴絲多才多藝
除咗我

比假彈你鐘

冇要有空地

利申: 我都係第一次有動物搬走

還咗了

有得同kk講留生日祝福

好多勁人

要執島 多多錢都唔夠用啦
有多錢可還

走數中

想問下第一日係咪未上唔到船

你拎住隻狼蛛旁身佢咩都收嫁啦

應該似係樓下巴打講既Termeraire J.M.W. Turner
Btw絲打好勁 你講嗰個都好似

有冇其他巴打絲打收留佢啊？

帶成個袋都係蟲

冇還

原來係咁

還清晒

下個更可愛

叔叔

現實名畫都好難分真假，mona lisa都唔只一幅

應該係我搞錯咗 同一個畫家嘅嘢嚟

估唔到玩隻遊戲都咁感觸毒撚冇人愛

我想問刷amiibo係咪要第三日先邀到？咁我仲有2個屋未起，係咪要第三日起咗先同佢傾計佢先會黎？

Damn打漏咗個名 柒咗sor

還左好耐

應該係 或者有人搬左入黎之後即趕佢走

係，第三日兼做哂diy比佢就會應承嚟住

無獎勵？

你有卡怕什麼，可能隨機比好野你tim阿

通常第3日
有試過第2日
佢肯黎先再去起屋就得

還完有哩數？

thx.

冇撚用

人地話借張公廁比我我仲諗緊用唔用

第一隻都唔算差

想問有冇人知如果一次過打爆左自己個島幾粒石，之後係咪每日只會生返1粒？

還清會比你日改屋外觀

有無巴打有呢張長椅diy可以幫手整

大家會係邊度睇人地島做參考 整緊島想睇下人地D野

何童教緊黃金地板 有冇人想學？

老表
cc post重聚動森

咪即係冇撚用

有啊

起碼唔係重妝既妖怪

應承左羅賓比佢走 依家有啲後悔
天佑又趕極唔走

我有，開島比我入黎幫你整

條眉好粗

黑色版米米咁

我尋晚係朋友島
佢夜麻麻突然係樹行出黎
比佢嚇親

你都要刷動物喇？

憤青咁樣

老牛聲

冇人要我熄機食lunch

佢個樣好惡

想排🙏🏻

我見到佢即刻調頭走

想要但未返到屋企冇緣

冇蟹咁惡

唔該哂

好難得隻海德走 要搵啲靚啲入嚟

YOUTUBE 有好多片

竹子材料換木材/石頭1:1
春筍換木材/石頭1:2
有無人有興趣

好 add左了

我隻河童日日都唱歌想佢快啲走

動森有愛
種埋少少花開 唔該哂咁多位

我得1支係手你想要綠色？

多左張特大熊熊DIY + 彭花仲教緊
有冇人黎拎/學順便幫我淋花

CD-ROM唔覆

睇黎你未見過大蛇痾尿

仲有人玩

我琴日較咗時間跟住同狐狸買緊畫既時做錯野熄咗Game依家我畫又冇，狐狸又冇，有冇人知可以點做

你要咩木？咁啱我刷動物可以劈下

想

其實佢差在條眉到 其他都還好

Del game

我都無人玩tt
咪問啦好嘛

快啲走依度我幫你頂住

領養代替購買有冇人要花 花農外送
白紅玫瑰係商店款 黑玫瑰=2-0-0-0
三色堇大部分可出紫 其他雜花

你都幾唔小心

真係好撚柒

我唔想推架 但忍唔到笑

我黎接收橙玫

又一個

又一個TT自爆

邊張公廁

公廁潤？

小潤

我要!
3178 6204 6421

生日快樂啊眼絲
我地都係金牛座寶寶

你比多次FC我, 加番你先

小潤公廁

黑玫瑰同藍堇，2-0-0-0即係咩

要邊D? 定你過黎剷

好煩
剩係一個早上就已經有4個人問因為TT關係無狐利無畫

我哋無人玩TT，點答你啫
老任都叫咗你哋要跟internet真實時間嚟玩

真花王

價值$3000既公廁

點解小潤算公廁

好濫 不了

見到你鋪得咁齊好治癒

你開密碼房等我, 換幾多

巴打開島未

表你老母

姐係呢隻

可唔可以晏少少?食飯

我需要既list係以下
紫銀蓮
粉 紫鬱金香
藍 紫風信子
藍 紫 混色三色堇
粉 橙 黑百合
橙 黑波斯菊
粉 紫 綠菊花
黑 藍玫瑰

可以過黎剷，唔會攪你其他嘢

出現了

陳巴係唔係度
你黑玫瑰到貨了

要1點前或今晚12點後

你開島？

笑死

可以改名花農屍

原來加左, 開左,舊寶島, 幫我淋埋花先走

哦，呢隻見啲人成日曬出嚟都睇厭左

1001

今日潮流興自爆TT比人屌